《內控》繼續追求完美主義

現在的鬥黃風氣已經到達嚴重

點解呢架我地果邊啲人
越黎越中意打自己人
總之你做錯小小
就即刻話你奶共
係咪都話人奶共
屈撚到人地都唔想幫你

如果你嘗試站在藍絲角度
睇住班傻仔內控 真係開心
唔洗打 對面自己打輸自己

唔該大家忍一忍
當我們得到權力的時候
再建立新香港 都未遲
要知道我地最大既武器係’青春‘

呢場杖我地打十年架！